就算唔升級行動，每個禮拜日搞一次佢都好大獲下

成個香港島大街封晒路

除左飲食店冇人幫襯

睇下幾時班生意佬出聲

飲食一定有人幫襯既 其他你咪自己諗

一日唔撤一日繼續行
求下大家唔好滿足於暫緩修例同佢嘅道歉
暫你老母 撤回呀仆街

唔遊行喇 集會算啦
政總 集會
毅進制 計33.8萬人嘛
到時 金鐘 逼爆 上至西環 下至 炮台山
再俾機會你數下人數

金鋪 錶鋪係時候收皮

還我魚蛋粉民生鋪！！！